入左竹篙灣隔離，你問我答（三）

一日三餐
無wifi上網，得一張2gb data 既sim卡
有冷氣，廁所去水位有啲問題
有電視，好似得幾間房無
有熱水煲，三個插頭位，要帶拖板
日常生活：食訓睇電視
有咩問題繼續問，有工作人員解答

偷圖狗食屎

啲飯愈黎愈好食期待聽日

有冇女屌

有，飲可樂，屌Al

仲有6個小矮人

一條頭頂一條腳板底

萬一樓say yes......

到家了
樓好歎埋呢幾日，
跟著出去又變野豬王

電視有無hdmi 接駁位？

有兩個hdmi 一個usb

唉，屋企人中招
等緊結果，睇下去病房定隔離營

第一次希望人地入隔離營
屋企人都快啲無事
有得揀就黎竹篙灣啦，會有巴打照顧你

啱做完嘢
未做曬7點半又起身lu

U breakfast eat what

sen se, 早餐ta be lu？

d職員著哂保護衣，你分唔分到邊d係保安，邊d係民安隊，AMS，衛生署人員?

睇佢地職責就分到
民安應該只係負責聯絡唔會見到
Ams未見過，無唔舒服
保安會著保護衣佢地負責上門運送物資
衛生署都會著保護衣，會上門量體溫同派樽仔收樽仔
有錯請指正

左下似湯渣

真係似 不過湯渣都好過青菜我覺得

巴打，電話收得好唔好
我聽日要入營，不過唔知去邊

收得好呀，手機唔係無限data記得買定張上網卡唔好步我後塵

做鴨係咁

上門呀

今晚又不停響警鐘

巴打上左報

竹篙灣見

我好夜都未訓所以先聽到

樓主今日無早餐同午餐圖?

睇完我個飯係咪覺得自己食得好好

今日一朝早做咩咁忙 忙到美食圖都冇?

DLLM，去左駿洋邨，無冷氣

係咪有幾部風扇有無wifi

所有粉白烚咁

係白烚完再抽走晒啲水

冇農夫報唔到更呀
同親戚打麻雀

是

佢打飛機

太健康

張枱好正我幾時先有得打

未打呀

睇緊viu激戰

x2

好乾發覺隔離營啲嘢食成日都好乾咁

熱到溶呀
1部風扇，應該可以再拎多部
有hkbn wifi

怯就輸一世

Ching識啲野 有時會溝水食啲意粉

Wifi速度如何
無冷氣真係不敢想像

唔可以自己帶啲醬入去撈？

點估到好彩有杯麵

張枱大過我

日式燒汁麻油冷面！！

二寶朱古力餅營多

又二寶
因住起痰
咩朱古力餅？

樓主加油，我啱啱駿洋村出營了開心到喊

出到去第一樣想做咩

邊個台收得好,流動網絡穩定?

見番我隻狗 同埋食譚仔
做乜都開心，因為自由

攞埋NOTEBOOK
WF隔離?

駿洋有Wi-Fi，不過間唔中會斷線，同埋唔知點解某啲網上唔到

政府野，你懂的

個wifi 好快，iphone 上到4百mb

好期待

係呀屌

比你揀多次要冷氣定wifi

見到都唔開胃

塊漢堡排咁好食既野都可以整到唔好食

比我安慰下自己

冷氣
利 無限data

咩網上唔到

樓食左未

其實我都會揀冷氣

樓主食左晚飯未

食緊啦訓左成日

睇落都feel 到唔對路
啲嘢食熱唔熱？

熱架
平心而論 除左某幾樣野整體都無想像中咁難食

做咩靜左咁多

無人有問題了

樓豬已被世人放棄

琴晚睇波太夜訓，今朝比個早餐放棄埋

今朝個炒米冇味嘅，唔起身食好過

我叫三文治咋無左就算

比我簡多次我會簡訓教

個午餐都好劣

個肉餅

我本身以為咁大塊午餐肉
一食來唔知咩黎
睇返張餐紙 肉餅

我果個係一堆肉碎加菇

又真係似午餐肉

Turn out出隔離營果陣駛唔駛比返啲伙食住宿費？

唔洗呀

都是劣

發霉午餐肉

十卜

開到三仲未出黎

農夫！！幾時返cyc

就黎啦仲有四五日

好啊一定要
食好__

訓醒未

樓

喎喎醒食緊野

樓主早晨

有蘿蔔

午安

健康人生，三餐都有

好唔捨得大家

未呀

又係湯渣

手機果張仲有400mb

已經食慣左

唔捨得樓
出到去要好好生活呀

樓主爸爸宜家點啊?

得閑呢度吹下水
好多謝大家咁多日既陪伴同照顧

好穩定呀，醫生話清左啲病毒就可以出院應該過多幾日

出返嚟要好好做人
走果時唔好望返轉頭，唔老黎

樓聽日出返去第一餐想食咩
有啲唔捨得樓主

聽晚先走得28號係咪開返啲晚市

有無工作人員可以預備個火盤比我跨過

我明早放監

火盆就冇
不過可以俾你跨上離營嘅旅遊巴

做咩唔今晚走

終於走得

返到去夜，又要搞一輪先訓得，費事嘈醒哂屋企人喇

都係既，反正都唔差在訓多晚
聽日就自由

又訓到比人收左早餐？

係呀樓主日常

Byebye樓
希望你爸爸快啲出院

好快啦佢都，一家團聚

樓主辛苦晒

樓 終於快畢業
太好喇

工作人員辛苦啲 我嘆左十幾日

農夫

牛肉球?
叉燒包?

牛肉球 菜肉包

飲茶

想食好食既燒賣
燒賣皇后

黃店yeah

樓主今晚十二點走得？
係咪同啊媽一齊走？

係呀

識野

9個鐘

應該係啦，或者通宵巴士

Ching 做咩咁sad
營友？

唔係呀
好似追post追咗十四日
宜家有d失落
番到屋企都上嚟報個平安啦

多謝支持希望大家都身體健康

垃圾政府再咁廢只會有更多樓主

亦都會有更多嘅隔離營

食dinner未

起咁多比大陸人落黎隔離

食啦

個樣真係
不過出到去可以食餐好啦

樓主
最後2個鐘

出到去即刻睇下仲有咩食先

點醫你？食藥？

無中招呀，緊密接觸者
唔洗食藥

23:50
未多00:01就起得？
啊媽呢？

23:50就走得？
唔係00:01咩？
啊媽呢？

恭喜

呀媽都走啦
00:00開車

放監

留言陪到樓主翻屋企

無見啊媽14日有咩感覺?

出到東涌就飛的

好掛住佢煮既飯

佢有旅遊巴車出東涌站
不過我想快啲返去

旅遊巴係咪得你同啊媽？

30幾人

咁多人都係今日夠14日
好熱鬧

係呀入黎果程先5個人

恭喜樓

多謝大家

搭左$207

樓主平安回到家中
啱啱消毒完啲野
飲完威士忌
依家沖涼訓了
有咩聽日再講啦

樓主一定好掛住自己張床
唔知訓到幾點呢

一見到諗起樓
好似未聽過樓話臭既

好似有兩間供應商，我應該係另一間
燒賣難食就真既，水果最多未熟無試爛

正唔洗訓到腰骨痛，終於有床褥

恭喜曬！！！

唔通有三間供應商，呢間同樓主同我果間個外賣盒都唔同款

食返屋企啲飯 覺得好幸福

農夫 I miss you

歸心似箭

yeah yeah 今日洗唔洗翻工？

家的味道

唔洗呀，今日屋企大清潔

攰唔攰

唔攰啦休息左咁多人

咁多日

最想做咩

打麻雀
食壽司 打ps4

呀sir 好掛住你呀

我唔會再返去架啦

樓主有冇掛住入面啲飯

傻啦 有我老媽煮既飯啦

無晒了

咁快返完貨又無晒？

做緊乜，準備好zoom未

準備緊啦

樓豬最後有無寫信

倉？

無呀我要返去問下中文老師啲格式點寫先

非

等你

咁細個已經知道呀sir型

琴日入營，
我想問下走個日大概係乜野鐘數走架？
有冇人可以分享下

佢會比兩個時間你揀，例如你9月14走得，你可以揀9月13既23:30走，或9月14既10:00走
有咩需要可以問下，呢度好多工作人員

原來咁夜先可以離開！ ！
點樣先可以增加機會攞到合味道

講明唔食咩
request依家未必幫你

星期日入黎，我頂唔住喇，走得未呀

幾時走得

寫就寫18/9 23:59，但確診果個尋日都出左院

咁傷心，幫你搵呀工作人員關照下你，有無叫營多食

Tg@cartoon2000,有咩好野呀

天龍最近玩咩

玩緊zoom

zoom url
or
ZM 383usd

383usd就發左達啦
Url咋

好多好可愛嘅小朋友
打打鬧鬧又一堂
嘻嘻哈哈
同學好開心
老師好閉翳

新營友報到 有無人係竹篙灣？

Zoom真係唔掂架控制唔到

樓主爸爸 出咗院未？

成日笑

有冇見到寫愛你個女同學仔

出左啦佢話自己一早無事，不過未有抗體唔比走

無得笑

今年無得教佢唔同班

新營友！好想快啲走

點呀住得慣唔慣

佢一定好唔開心
定會唔會已經唔記得你

希望唔會唔記得啦又要搵新歡

你搵定佢搵

其實係起緊集中營

我搵

無咁誇張，好自由架

而家起定咁多，遲吓武肺完咗咪可以直接轉做集中營
而家先有藉口起嘛

我覺得比啲大陸西黎做中轉屋

迪士尼心諗，屌你咩

大陸西咁快有公屋
邊駛住中轉屋

等緊衛生署，要住到十二號

有無tg group?

係咪一定要足咁多日？check過無事有無得居家隔離？

唉

有冇新營友

應該無啦 巴打衰咩

想請問叫朋友帶野入黎
如果佢批左之後
啲野到左佢係咪會打開check ?

就入

hello營友

diu too

入咗嚟第2日好悶

仲有幾多日睇下電視，訓多啲覺就過

仲有12日
好漫長
你都係睇電視？我都有拎啲書同電腦入嚟既
仲有學英文既書
我要努力